去埋Trump個twitter留言，國際媒體有機會注意到！

各位鍵盤戰士，香港好需要你

Dear Donald J. Trump
U.S. Consulate General Hong Kong and Macau
The White House, Hongkongers' right has been infringed by the government, please kindly help us! We are outside the consulate.

俾埋template

推

pish

希望大家可以幫埋衝上大台，叫人去美領而比人打嘅巴絲

希望大家可以幫下巴絲打 唔好再比左膠抹黑

求下你哋share條片出去/直接佢屌鳩班左膠

轉貼

cm可留:
#freehongkong
Dear Donald J. Trump
U.S. Consulate General Hong Kong and Macau
The White House, Hongkongers' right has been infringed by the government, please kindly help us! We are outside the consulate. #FreeHongKong
#HongKong
#HongKonger
#FreeHK
#HK

Push

我開咗兩個白宮聯署, 關於香港問題

Viutv個節目完左 終於有正常post睇

please kindly

幫推

五毛名冊一覽：

茲事體大，特此再公布

今日重點人物：

信我一成都死呀
立法會已完
肉便器18號
好好
返六日唔撚易
愛國愛黨共存亡
清蒸小學雞雞
肥寶貝
晴晴
sad_but_true
十卜ching
有村架純bb豬😘

其他閒角：

三色貓 #46644
民國復興 #92178（夢醒時分）
newlife🤓🤓 #13816
游B(破產) #51904
JR #86841
潮吹口爆糖 #3066
講讀酒久#62391 (精神錯亂最佳代表)
1992已死 #58099(高葵株式會社/兔仔有愛情嗎/我1992架)
大鵬金翅神將 #64806
韓國歐巴 #103440
優美開始 #53223
Epiphany #85163 (RedBaron)
-李尋歡- #67878 (小李探花李尋歡)
高登色狼 #14482
香港鍵國 #50533（国語好手/精英連登仔）
角大不角細 #72990
一齊攬炒 #33874
西門慶 #102056
連泥往 #41116
十五天 #57952
揾嚟搞 #122718
立法會已完 #28503
P.Dybala #57797
bbchu #10894
霸道駒 #94824
龍骨 #102096
一鋪過 #76776
LIKLN+ #50616（新痕結衣）
唔投獨派死全家 #62494 (加泰攞黎拗/遊戲王愛好者)
7plus256 #97814
jukerbb #109498
書面語達人 #77788
Master2017 #76117
臺灣獨立 #20241
183cm #35420
高級青頭仔 #5715
天才小釣手 #3454
河本鬼茂 #63909
D_Wade #57705
潮文急口令 #38820
fin-de-siecle #43308
光之練金術師 #41351
哥是個傳說 #98232（小童群益會會員）
大家都是中國人 #113921
連登首席榮譽5毛 #48442
本來無一物2 #124087
擅長hehe的朋友 #54270
D10S #10199
Persona5 #121771
生物角落 #55990
返六日唔撚易 #55
A_Milik #30768
十卜Ching #37733
波台清泉一世 #965
路斯基bb #37604
2和b #5549
中國大飢荒 #128921
奸奸奸漢奸 #110286
廢青隨風飄 #138106
莫雷拉（拉馬）#102132
種花生的農夫 #52856
圖走網世界 #65128
章魚大丸子 #131526
拜仁慕尼黑 #54183 (Clannad)
霸王別雞 #81005
Pogba #1289
N_Bendtner #38189
慈恩大師 #122536
柳豔(焰兒) #32583
低級公務員 #124899
蘭貴坊USB #120847
兄弟會 #68081
羅蘭嵐 #4526
解除封鎖
朝九晚十奴隸 #61748
羅拔利雲度夫斯基 #85819
奶波魔 #10692
腥港鎮150新血 #8009
群雄割具 #9284
爱国畜生
靜啦柒頭 #12900
沈振盈 #102198
交你老母稅 #51920
卐_NSDAP_卐 #36035
魂°初弒 #20890
劉度 #15647
沙洛文．卡勞#3806
Olivier_豬腦 #36497
平井桃🇯🇵 #6061
冰輪丸 #116530 (宮脇咲良心少女)
畀少少時間我#40855
大曼徹斯特 #73109 (EkuEku)
屎急大笨象 #33481
玩命魔女一世 #44603 (小磁怪)
stevefan1999 #122576
藝高人蛋大 #127272
人見人愛 #103127
群龍共舞 #51129
最強翼衛摸西先 #2169
Colinky #90370
Romanov #132038
阿古路 #5649
Gladiclus #48442 (熱血藍絲)
dewi👿 #34103
侵B #71725
求銀祈 #123456
追捕兩米黑鬼 #124107
Ikuch.anは俺の嫁 #11653
Spurs_Leonard #12367
小黃人無個好人 #166438
夏日漱石 #123711 (佐助型男神，岩瀨健三）
戚繼光 # 102096
720S #173397 （Overbet）
Ikuchan #116530
6IX #3117
唔支持港獨 #165360 （晴報九十後編輯）
一座大山 #117786
泥溤 #74058
手長鬼條女 #43041
知名不具 #113626
魔法少女小圓 #116530
大根妹 #131245
清蒸小學雞雞 #185683
曦晨 #97814
甘刀油腐皮 #281
諦聽 #164913
八婆港女 #20227

推 可以做既野都去做喇

各位巴絲 唔理你依加喺屋企又好 定喺美國領事館 一齊去美國領事嘅Facebook 同 Twitter 留言洗版！

各位鍵盤戰士 出唔到嚟嘅你都可以做到嘢！
最好tag埋侵侵！

五毛list:
信我一成都死呀
立法會已完
肉便器18號
好好
返六日唔撚易
愛國愛黨共存亡
清蒸小學雞雞
肥寶貝
晴晴

洗呀

hi 又見到你

推下post
重要

侵侵Ig冇得留言

Peach

好似話全部留言一模一樣會當洗版 被bam

推推

push

其實大多數香港人面對一個咁既賣港政府都wfc, 美國係無義務幫小部分香港人去救港

所以應該以事論事, 話 "香港政府有計劃以現時國際特殊地位響個方面去支援支那同美國打經濟戰. 提議美國盡快通過美國香港人權民主法, 凍結香港政策法以保護美國利益" 至合理

堆

其實係咪應該加返mr喺前面

同意嘅，但有無英文版？

temple,巴絲有需要自取：
個人認為與其free HK, 不如從美國利益去出發會更易遊說：

On behalf of the real Hong Kong people who love Hong Kong so much, we are now being ruined by the Chinese government and its puppet Hong Kong government. The Chinese gov is the most evil thing in the world not only for Hong Kong, but also for the US and the whole world. China does not care about human right. They are good at stealing and spying. Do not make any negotiation with them, because even if they give their promise to you, they will never keep their promises. Mr. Donald Trump, please do not stand-back, the US and the rest of the world must united together against this evil gov. God bless America, God bless HK.

pish, 推到聽朝成版熱門都同領事館有關

有冇英文好既巴絲？

@blackpic.hk

你段嘢同你個中文版意思差好遠喎ching

言已留！

Trump同你三唔識七 做乜要幫你，大家應該講:
「香港政府科水俾中共打貿易戰，違反美國利益」
咁先係路啊嘛！

Donald Trump Twitter 好多巴絲打留言，繼續洗版

The Hong Kong Government is trying to capitalize on the city’s unique role in international trade and relationship to favor Communist China’s effort in the current heated trade dispute against USA. America, please stand up for equality and justice to pass Hong Kong Human Rights and Democracy Act in the Congress to establishes punitive measures against government officials in Hong Kong or mainland China who are responsible for suppressing basic freedoms in Hong Kong.
有人幫手譯左

Pssh

FREE HK真係無撚用
同你3唔識7留完無人會理你

你一黎就話香港政府同你美帝打對台咁就CATCH到D美國佬睇你D野啦

Dear Mr. Donald J. Trump
U.S. Consulate General Hong Kong and Macau
The White House,

The Hong Kong Government is planning to utilise its position as the Special Administrative Region to aid China in the trade war. We sincerely urge you to pass the Hong Kong Human Rights and Democracy Act as soon as possible, as well as freezing the assets of the Hong Kong government officials in United States to protect your people's interest.

#FreeHongKong
#HongKong
#HongKonger
#FreeHK
#HK

太長啦 twitter出唔晒

Thanks

得唔得？

喺度貼d其他巴絲既現成tweet (勿怪

@realDonaldTrump @USAinHKMacau
Please express your concern to hk gov in putting Hong Kong's reserves into a mega reclamation project that likely sponsor Communist party of China for the trade war! #FreeHongKong

@realDonaldTrump @USAinHKMacau
The hong kong dummy gorvernment is proposing a $10,000,000,000,000HKD reclamation project which will ultimately benefits beijing. We must not let beijing to find a chance to strike back on the trade war! Please re-evaluate the us-hk act in order to stop this! #FreeHongKong

Dear @realDonaldTrump @USAinHKMacau
Hong Kong Government is intending to send nearly all the financial reserve to the RPC through constructing a new island in Hong Kong #hongkongpolicyaddress
Please stop the action of RPC in order to win the trade war! #FreeHongKong

要比佢地知道依件事究竟影響到美國d乜！
就係港共政府會藉起人工島科水比支共同美國打貿易戰！咁美國先會上心！

有人喺trump嘅fb cm咗依段嘢！大家都可以幫手一齊廣傳依個訊息比多d人知道真正嘅事實！！

#freehongkong
hong kong government announced to spend 1trillion hkd(128billion usd) over an artificial island. But they totally are going to transfer most of the money to help chinese govermment on the trade war.

Pish

做得好

有巴打幫手翻譯咗啲有用嘅句子可以俾大家copy去唔同page forum

香港政府有計劃以現時國際特殊地位響個方面去支援支那同美國打經濟戰. 提議美國盡快通過美國香港人權民主法, 凍結香港政策法以保護美國利益

The Hong Kong Government is trying to capitalize on the city’s unique role in international trade and relationship to favor Communist China’s effort in the current heated trade dispute against USA. America, please stand up for equality and justice to pass Hong Kong Human Rights and Democracy Act in the Congress to establishes punitive measures against government officials in Hong Kong or mainland China who are responsible for suppressing basic freedoms in Hong Kong.

Trump同你三唔識七 做乜要幫你，大家應該講:
「香港政府科水俾中共打貿易戰，違反美國利益」
咁先係路啊嘛！

The Hong Kong Goverment is abandoning the long-term mutually beneficial relationship with the United States to favor China’s effort in the current trade dispute.

‪Mr Trump‬
‪HK Government is planning to use its position as Special Administrative Region to aid China in trade war. We urge you to pass HK Human Rights and Democracy Act asap, and freezing HK government officials' asset in US to protect your people's interest. ‬
‪#FreeHongKong‬

How about this?

唔係講笑，勁多香港人留言，推到國際社會關注

係大家遊行完既時候，而家仲有一班人係美國領事館集會要求接信。黑警己經舉咗4次黃旗，但係成個香港好似完全冇人報道。
大家可以去美領館fb, tweet或者直接去donald trump到幫手手留言：
Dear Donald J. Trump
U.S. Consulate General Hong Kong and Macau
The White House, Hongkongers' right has been infringed by the government, please kindly help us! Please pass the Hong Kong human rights and democracy act. We are outside the consulate and waiting for the consulate to receive our letter.
#FreeHongKong

推吖，頂住呀香港人

推呀

Twitter:

Donald Trump

CNN

NBC News

ABC News

CBS News

每人1個私信畀提出《香港人權與民主法案》嘅議員

幫推

Sorry巴打 無用過Twitter 點樣tweet 侵侵？

In trump we trust